國慶煙花匯演 即討區

屌你老母臭閪

蓋

強大了

蓋清有冇睇到喊

咸緊

祖國 感動牙

五毛三色貓，亞古路死全家

祝賀雲加21週年紀念

牙蓋依幾日低質左好多

屌你老母後面棟野啲燈飾仲靚過啲煙花

阿仙奴嬴波即刻放煙花

雲加

中國

瀨屎蓋

lg g6

首茉莉花會唔會有death metal版

屌你老味

啲煙花好水皮, 同日本啲花火大會無得比